msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: test\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-22 10:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../plugins/listing-manager/languages\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: listing-manager.pot\n"

#: src/ListingManager/Admin/MenuAdmin.php:20
#: src/ListingManager/Logic/MembershipLogic.php:79
#: src/ListingManager/VisualComposer/AgentVisualComposer.php:14
#: src/ListingManager/VisualComposer/CompanyVisualComposer.php:14
#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:61
#: src/ListingManager/VisualComposer/GoogleMapVisualComposer.php:14
#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:14
#: src/ListingManager/VisualComposer/PackageVisualComposer.php:14
#: src/ListingManager/VisualComposer/TileVisualComposer.php:14
msgid "Listing Manager"
msgstr "Listing Manager"

#: src/ListingManager/Admin/MenuAdmin.php:21
#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:90
#: src/ListingManager/Tab/LocationTab.php:75
#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:14
#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:24
msgid "Locations"
msgstr "지역"

#: src/ListingManager/Admin/MenuAdmin.php:22
#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:88
#: src/ListingManager/Tab/AmenityTab.php:37
#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:14
#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:24
#: templates/listing-manager/tabs/amenities.php:4
msgid "Amenities"
msgstr "편의사양"

#: src/ListingManager/Admin/MenuAdmin.php:23
#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:14
#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:24
msgid "Contracts"
msgstr "계약 방식"

#: src/ListingManager/Customization/EventCustomization.php:14
msgid "Listing Manager Events"
msgstr "Listing Manager 이벤트"

#: src/ListingManager/Customization/EventCustomization.php:26
msgid "Unpublish passed events"
msgstr "전달 된 이벤트 게시 취소"

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:14
msgid "Listing Manager General"
msgstr "Listing Manager 일반"

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:27
msgid "Purchase code"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:41
#: src/ListingManager/Customization/GoogleMapCustomization.php:48
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:67
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:45
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:46
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:73
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:59
msgid "Automatically login user after registration"
msgstr "등록 후 자동 로그인"

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:73
msgid "Inquire for authenticated"
msgstr "인증을 요청하십시오."

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:87
msgid "Contact information for authenticated"
msgstr "인증 된 연락처 정보"

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:101
msgid "Autocomplete"
msgstr "자동 완성"

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:115
msgid "Allow order featured"
msgstr "추천 주문 허용"

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:128
msgid "Long Distance Unit"
msgstr "장거리 유닛"

#: src/ListingManager/Customization/GeneralCustomization.php:131
msgid "Example: \"mi\" or \"km\""
msgstr "예 : 'mi'또는 'km'"

#: src/ListingManager/Customization/GoogleMapCustomization.php:15
msgid "Listing Manager Google Maps"
msgstr "지도 관리자 Google지도"

#: src/ListingManager/Customization/GoogleMapCustomization.php:28
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google지도 API 키"

#: src/ListingManager/Customization/GoogleMapCustomization.php:31
msgid ""
"Get an API key from <a href=\"https://developers.google.com/maps/"
"documentation/javascript/get-api-key\">here</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://developers.google.com/maps/documentation/javascript/get-"
"api-key\"> 여기 </a>에서 API 키 가져 오기"

#: src/ListingManager/Customization/MicropaymentCustomization.php:17
msgid "Listing Manager Micropayments"
msgstr "Listing Manager Micropayments"

#: src/ListingManager/Customization/MicropaymentCustomization.php:19
msgid "Create new WooCommerce products with product type Micropayment."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/MicropaymentCustomization.php:31
msgid "Feature Listing"
msgstr "기능 리스팅"

#: src/ListingManager/Customization/MicropaymentCustomization.php:35
msgid "Assign micropayment product type for featuring a listing."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/MicropaymentCustomization.php:47
msgid "Publish Listing"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/MicropaymentCustomization.php:51
msgid "Assign micropayment product type for publishing a listing."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/MicropaymentCustomization.php:63
msgid "Claim Listing"
msgstr "소유권 클레임 리스팅"

#: src/ListingManager/Customization/MicropaymentCustomization.php:67
msgid "Assign micropayment product type for claiming a listing."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/NotificationCustomization.php:14
msgid "Listing Manager Notifications"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/NotificationCustomization.php:26
msgid "Expiring package"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/NotificationCustomization.php:27
msgid ""
"How many hours before the package expiration the notification should be send."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:17
msgid "Listing Manager Pages"
msgstr "Listing Manager 페이지"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:30
#: src/ListingManager/Product/ListingProduct.php:50
#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:15
#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:21
#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:27
#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:13
#: templates/listing-manager/agent/overview.php:35
#: templates/listing-manager/statistics.php:25
msgid "Listings"
msgstr "리스팅"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:33
msgid ""
"Separate page for listings. WooCommerce regular products and listings will "
"be displayed at different pages. Please do not forget to visit \"Settings - "
"Permalinks\" after changing this value."
msgstr ""
"리스팅 용으로 별도의 페이지. WooCommerce 일반 제품 및 리스팅은 다른 페이지에 "
"표시됩니다. 이 값을 변경 한 후 \"설정 - 퍼머 링크\"를 반드시 방문하십시오."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:45
msgid "Listings Page Title"
msgstr "리스팅 페이지 제목"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:59
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:62
msgid "Page containing [listing_manager_dashboard] shortcode."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:75
msgid "Add Listing"
msgstr "리스팅 추가"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:79
msgid "Page containing [listing_manager_add] shortcode."
msgstr "[listing_manager_add] shortcode가 포함 된 페이지입니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:91
msgid "List Listings"
msgstr "리스트 리스팅"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:95
msgid "Page containing [listing_manager_list] shortcode."
msgstr "[listing_manager_list] shortcode가 포함 된 페이지입니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:107
msgid "Remove Listing"
msgstr "리스팅 삭제"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:111
msgid "Page containing [listing_manager_remove] shortcode."
msgstr "[listing_manager_remove] 단축 코드가 포함 된 페이지입니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:123
#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:19
msgid "Edit Listing"
msgstr "리스팅 편집"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:127
msgid "Page containing [listing_manager_edit] shortcode."
msgstr "[listing_manager_edit] 단축 코드가 포함 된 페이지입니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:139
msgid "Terms &amp; Conditions"
msgstr "이용 약관 & amp; 정황"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:154
#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:15
#: templates/listing-manager/claim.php:11
msgid "Claim"
msgstr "클레임"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:158
msgid "Page containing [listing_manager_claim] shortcode."
msgstr "[listing_manager_claim] 단축 코드가 포함 된 페이지입니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:170
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:15
#: templates/listing-manager/report.php:4
msgid "Report"
msgstr "보고서"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:174
msgid "Page containing [listing_manager_report] shortcode."
msgstr "[listing_manager_report] shortcode가 포함 된 페이지입니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:186
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:190
msgid "Page containing [listing_manager_login] shortcode."
msgstr "[listing_manager_login] 단축 코드가 포함 된 페이지입니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:202
msgid "After login"
msgstr "로그인 후"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:206
msgid "User will be redirected at this page after successful login."
msgstr "로그인 성공 후이 페이지에서 사용자가 리디렉션됩니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:218
msgid "After listing creation"
msgstr "리스팅 생성 후"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:222
msgid "User will be redirected at this page after successful listing creation."
msgstr "리스팅 작성을 완료하면이 페이지에서 사용자가 리디렉션됩니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:235
msgid "Register"
msgstr "레지스터"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:239
msgid "Page containing [listing_manager_register] shortcode."
msgstr "[listing_manager_register] shortcode가 포함 된 페이지입니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:251
msgid "After register"
msgstr "등록 후"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:255
msgid "User will be redirected at this page after successful registration."
msgstr "등록이 성공적으로 완료되면이 페이지에서 사용자가 리디렉션됩니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:267
msgid "Reset password"
msgstr "암호를 재설정"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:271
msgid "Page containing [listing_manager_reset_password] shortcode."
msgstr "[listing_manager_reset_password] shortcode가 포함 된 페이지입니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:283
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:287
msgid "Page containing [listing_manager_change_password] shortcode."
msgstr "[listing_manager_change_password] shortcode가 포함 된 페이지입니다."

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:299
msgid "Favorites"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/PageCustomization.php:303
msgid "Page containing [listing_manager_favorites] shortcode."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/StatisticCustomization.php:14
msgid "Listing Manager Statistics"
msgstr "리스팅 매니저 통계"

#: src/ListingManager/Customization/StatisticCustomization.php:27
msgid "Enable Search Query Logging"
msgstr "검색 쿼리 로깅 사용"

#: src/ListingManager/Customization/StatisticCustomization.php:41
msgid "Enable Listing Views Logging"
msgstr "로깅 리스팅보기 사용 설정"

#: src/ListingManager/Customization/SubmissionCustomization.php:14
msgid "Listing Manager Submission"
msgstr "Listing Manager 제출"

#: src/ListingManager/Customization/SubmissionCustomization.php:27
#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:102
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/ListingManager/Customization/SubmissionCustomization.php:31
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: src/ListingManager/Customization/SubmissionCustomization.php:32
#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:35
#: src/ListingManager/VisualComposer/PackageVisualComposer.php:13
#: templates/listing-manager/statistics.php:30
msgid "Packages"
msgstr "패키지"

#: src/ListingManager/Customization/SubmissionCustomization.php:33
msgid "Memberships"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/SubmissionCustomization.php:35
msgid ""
"Select if you want to use free for all front end submission, package system "
"or memberships (WooCommerce Memberships plugin required)."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Customization/SubmissionCustomization.php:47
msgid "Review before"
msgstr "우선 리뷰 작성"

#: src/ListingManager/Logic/ClaimLogic.php:24
msgid "Listing is already verified."
msgstr "리스팅이 이미 확인되었습니다."

#: src/ListingManager/Logic/ClaimLogic.php:32
#: src/ListingManager/Logic/ClaimLogic.php:91
msgid "You already claimed this listing."
msgstr "이미 이 업체 정보를 클레임 걸었습니다."

#: src/ListingManager/Logic/ClaimLogic.php:43
#: src/ListingManager/Logic/FavoriteLogic.php:45
#: src/ListingManager/Logic/FavoriteLogic.php:109
msgid "Listing ID is missing."
msgstr "리스팅 ID가 없습니다."

#: src/ListingManager/Logic/ClaimLogic.php:133
msgid "Message has been successfully sent. Please, wait for admin review."
msgstr "메시지가 성공적으로 전송되었습니다. 관리자 검토를 기다리십시오."

#: src/ListingManager/Logic/ClaimLogic.php:135
#: src/ListingManager/Logic/InquireLogic.php:73
#: src/ListingManager/Logic/ReportLogic.php:69
msgid "Unable to send a message."
msgstr "메시지를 보낼 수 없습니다."

#: src/ListingManager/Logic/ClaimLogic.php:159
#: src/ListingManager/Product/ListingProduct.php:111
msgid "Verified"
msgstr "확인 됨"

#: src/ListingManager/Logic/CronLogic.php:93
msgid "Your package is going to expire"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/FavoriteLogic.php:19
#: src/ListingManager/Logic/FavoriteLogic.php:64
msgid "You need to log in at first."
msgstr "먼저 로그인해야합니다."

#: src/ListingManager/Logic/FavoriteLogic.php:39
msgid "No listings found in favorites."
msgstr "즐겨 찾기에 리스팅이 없습니다."

#: src/ListingManager/Logic/FavoriteLogic.php:80
msgid "This is not listing ID."
msgstr "이것은 리스팅 ID가 아닙니다."

#: src/ListingManager/Logic/FavoriteLogic.php:102
msgid "Listing is already in list"
msgstr "리스팅이 이미 리스팅에 있습니다."

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:32
msgid "Sort by event date"
msgstr "이벤트 날짜순 정렬"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:84
#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:37
#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:89
#: src/ListingManager/Type/FormType.php:59
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:89
#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:59
#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:35
#: templates/listing-manager/favorites.php:6
#: templates/listing-manager/filters/title.php:4
#: templates/listing-manager/filters/title.php:8
#: templates/listing-manager/listing-list.php:18
#: templates/listing-manager/widgets/agents-form.php:15
#: templates/listing-manager/widgets/categories-form.php:14
#: templates/listing-manager/widgets/companies-form.php:15
#: templates/listing-manager/widgets/cta-form.php:17
#: templates/listing-manager/widgets/filter-form.php:16
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:28
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-single-form.php:13
#: templates/listing-manager/widgets/inquire-form.php:13
#: templates/listing-manager/widgets/listing-info-form.php:13
#: templates/listing-manager/widgets/listings-form.php:16
#: templates/listing-manager/widgets/purchase-form.php:13
#: templates/listing-manager/widgets/stream-form.php:15
#: templates/listing-manager/widgets/tiles-form.php:15
msgid "Title"
msgstr "회사명"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:85
#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:43
#: templates/listing-manager/filters/description.php:4
#: templates/listing-manager/filters/description.php:8
#: templates/listing-manager/widgets/agents-form.php:28
#: templates/listing-manager/widgets/categories-form.php:27
#: templates/listing-manager/widgets/companies-form.php:28
#: templates/listing-manager/widgets/cta-form.php:43
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-single-form.php:26
#: templates/listing-manager/widgets/inquire-form.php:26
#: templates/listing-manager/widgets/listing-info-form.php:26
#: templates/listing-manager/widgets/listings-form.php:29
#: templates/listing-manager/widgets/purchase-form.php:26
#: templates/listing-manager/widgets/stream-form.php:28
#: templates/listing-manager/widgets/tiles-form.php:28
msgid "Description"
msgstr "상세설명"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:86
#: templates/listing-manager/filters/keyword.php:4
#: templates/listing-manager/filters/keyword.php:19
msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:87
#: templates/listing-manager/filters/distance.php:4
#: templates/listing-manager/filters/distance.php:10
msgid "Distance"
msgstr "거리"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:88
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:89
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:193
msgid "Geolocation"
msgstr "지오로케이션"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:91
#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:95
msgid "Categories"
msgstr "브랜드"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:92
msgid "Event Date"
msgstr "이벤트 날짜"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:95
#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:58
#: templates/listing-manager/filters/reference.php:4
#: templates/listing-manager/filters/reference.php:8
#: templates/listing-manager/panels/property.php:4
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:6
msgid "Reference"
msgstr "등록번호"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:96
msgid "Year Built"
msgstr "건축 년도"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:97
#: src/ListingManager/Tab/JobTab.php:64
#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:71
#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:15
#: templates/listing-manager/filters/contract.php:4
#: templates/listing-manager/filters/contract.php:19
#: templates/listing-manager/panels/job.php:11
#: templates/listing-manager/tabs/job.php:12
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:20
msgid "Contract"
msgstr "이용계약 방식"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:98
#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:77
#: templates/listing-manager/filters/rooms.php:4
#: templates/listing-manager/filters/rooms.php:8
#: templates/listing-manager/panels/property.php:18
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:26
msgid "Rooms"
msgstr "객실"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:99
#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:83
#: templates/listing-manager/filters/bathrooms.php:4
#: templates/listing-manager/filters/bathrooms.php:8
#: templates/listing-manager/panels/property.php:25
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:32
msgid "Bathrooms"
msgstr "욕실"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:100
#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:89
#: templates/listing-manager/filters/bedrooms.php:4
#: templates/listing-manager/filters/bedrooms.php:8
#: templates/listing-manager/panels/property.php:32
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:38
msgid "Bedrooms"
msgstr "침실"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:101
#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:95
#: templates/listing-manager/filters/garages.php:4
#: templates/listing-manager/filters/garages.php:8
#: templates/listing-manager/panels/property.php:39
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:44
msgid "Garages"
msgstr "주차"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:102
#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:101
#: templates/listing-manager/filters/parking-slots.php:4
#: templates/listing-manager/filters/parking-slots.php:8
#: templates/listing-manager/panels/property.php:46
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:50
msgid "Parking slots"
msgstr "주차 댓수"

#: src/ListingManager/Logic/FilterLogic.php:103
#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:107
#: templates/listing-manager/filters/home-area.php:4
#: templates/listing-manager/filters/home-area.php:8
#: templates/listing-manager/panels/property.php:53
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:56
msgid "Home area"
msgstr "대상 지역"

#: src/ListingManager/Logic/InquireLogic.php:29
msgid "Message from enquire form"
msgstr "문의 양식의 메시지"

#: src/ListingManager/Logic/InquireLogic.php:71
msgid "Message has been successfully sent."
msgstr "메시지가 성공적으로 전송되었습니다."

#: src/ListingManager/Logic/MembershipLogic.php:57
msgid "Please select membership plan."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/MembershipLogic.php:67
msgid "Your membership max. number of listings plan is reached."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/MenuLogic.php:15
msgid "Archive Pages"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/MenuLogic.php:16
msgid "Archive Page"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/ReportLogic.php:67
msgid "Listing was reported. Please, wait for admin review."
msgstr "리스팅이보고되었습니다. 관리자 검토를 기다리십시오."

#: src/ListingManager/Logic/ReviewLogic.php:49
msgid "Submit Review"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/StatisticLogic.php:90
#: templates/listing-manager/statistics.php:2
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:15
msgid "General"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:16
#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:14
#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:52
msgid "Property"
msgstr "숙박시설"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:17
#: src/ListingManager/Tab/EventTab.php:14
#: src/ListingManager/Tab/EventTab.php:51
msgid "Event"
msgstr "행사"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:18
#: src/ListingManager/Tab/CarTab.php:14 src/ListingManager/Tab/CarTab.php:52
msgid "Car"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:19
#: src/ListingManager/Tab/JobTab.php:14 src/ListingManager/Tab/JobTab.php:52
msgid "Job"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:32
msgid "General Information"
msgstr "일반 정보"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:50
msgid "Featured Image"
msgstr "주요 이미지"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:60
#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:65
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:75
msgid "Taxonomies"
msgstr "검색/정렬 기준"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:81
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:106
msgid "Price Options"
msgstr "가격 옵션"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:112
msgid "Regular Price"
msgstr "일반가"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:118
msgid "Sale Price"
msgstr "할인가"

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:145
msgid "Listing has been successfully removed."
msgstr "업체 정보가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:147
msgid "An error occurred when removing listing."
msgstr "리스팅을 삭제하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:160
msgid "You are not allowed to do this."
msgstr "당신은 이것을 할 수 없습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:165
msgid "You are not owner of this listing."
msgstr "이 업체 정보의 소유자가 아닙니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:172
msgid "Attachment does not exist."
msgstr "첨부 파일이 없습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:177
msgid "You are not an owner of this attachment file."
msgstr "이 첨부 파일의 소유자가 아닙니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:182
msgid "Attachment has been successfully removed."
msgstr "첨부 파일이 성공적으로 제거되었습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:229
msgid "There was an error when removing an attachment."
msgstr "첨부 파일을 제거 할 때 오류가 발생했습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:280
msgid "Please select the package."
msgstr "패키지를 선택하십시오."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:320
msgid "No enough available listings for the selected package."
msgstr "선택한 패키지에 사용할 수있는 리스팅이 충분하지 않습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:337
#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:236
#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:340
msgid "You have been successfully registered."
msgstr "귀하는 성공적으로 등록되었습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:341
msgid "Empty Listing Title"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:368
#, php-format
msgid ""
"Package has been added into <a href=\"%s\">cart</a>. Please purchase it "
"before your listing will be published."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:432
msgid "Listing has been successfully updated."
msgstr "리스팅이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:435
msgid "Listing has been successfully added."
msgstr "리스팅이 성공적으로 추가되었습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:444
msgid "There was an error when saving the listing."
msgstr "업체 정보를 저장할 때 오류가 발생했습니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:520
msgid "Field is required."
msgstr "입력란은 필수 항목입니다."

#: src/ListingManager/Logic/SubmissionLogic.php:615
msgid "No fields defined."
msgstr "정의 된 필드가 없습니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:28
msgid "Create New Account <a href=\""
msgstr "새 계정 만들기 <a href = \""

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:30
msgid "Create New Account"
msgstr "새 계정을 만들"

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:46
#: templates/listing-manager/accounts/login.php:10
#: templates/listing-manager/accounts/register.php:11
msgid "Username"
msgstr "사용자 ID"

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:52
#: src/ListingManager/Tab/ContactTab.php:57
#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:69
#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:64
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:55
#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:108
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:64
#: templates/listing-manager/accounts/register.php:16
#: templates/listing-manager/agent/overview.php:5
#: templates/listing-manager/agents.php:26
#: templates/listing-manager/claim-form.php:23
#: templates/listing-manager/inquire-form.php:30
#: templates/listing-manager/mails/claim.php:12
#: templates/listing-manager/mails/inquire.php:12
#: templates/listing-manager/mails/report.php:17
#: templates/listing-manager/panels/contact.php:4
#: templates/listing-manager/report-form.php:98
#: templates/listing-manager/tabs/contact.php:9
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:58
#: templates/listing-manager/accounts/login.php:15
#: templates/listing-manager/accounts/register.php:21
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:64
#: templates/listing-manager/accounts/password.php:19
msgid "Retype password"
msgstr "암호 다시 입력"

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:73
#, php-format
msgid "I accept <a href=\"%s\" target=\"_blank\">terms and conditions</a>"
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\"> 이용 약관 </a>에 동의합니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:102
msgid "All fields are required."
msgstr "모든 분야가 요구됩니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:107
msgid "New and retyped password are not same."
msgstr "새 암호와 다시 입력 한 암호가 같지 않습니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:114
msgid "Your old password is not correct."
msgstr "이전 암호가 올바르지 않습니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:119
msgid "Your password has been successfully changed."
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:136
msgid "Login and password are required."
msgstr "로그인과 비밀번호가 필요합니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:193
msgid "Username and e-mail are required."
msgstr "사용자 ID와 이메일이 필요합니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:199
msgid "Username already exists."
msgstr "사용자 ID가 이미 존재합니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:205
msgid "Email already exists."
msgstr "이메일이 이미 존재합니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:210
#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:222
#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:297
msgid "Passwords must be same."
msgstr "암호는 동일해야합니다."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:217
#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:306
msgid "You must agree terms &amp; conditions."
msgstr "이용 약관에 동의해야합니다. & amp; 정황."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:282
msgid "Username already exists. Please choose another one."
msgstr "사용자 ID가 이미 존재합니다. 다른 것을 선택하십시오."

#: src/ListingManager/Logic/UserLogic.php:290
msgid "E-mail address already exists. Please choose another one."
msgstr "이메일 주소가 이미 있습니다. 다른 것을 선택하십시오."

#: src/ListingManager/Product/ListingProduct.php:21
#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:90
#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:16
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:90
msgid "Listing"
msgstr "리스팅"

#: src/ListingManager/Product/ListingProduct.php:97
msgid "Purchasable"
msgstr "구매할 수 있는"

#: src/ListingManager/Product/ListingProduct.php:124
#: src/ListingManager/Utilities.php:43
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"

#: src/ListingManager/Product/ListingProduct.php:140
#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:17
msgid "Agent"
msgstr "에이전트"

#: src/ListingManager/Product/MicropaymentProduct.php:29
msgid "Micropayment"
msgstr "소액 결제"

#: src/ListingManager/Product/MicropaymentProduct.php:39
msgid "Micropayments"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Product/MicropaymentProduct.php:71
msgid "Featuring listing"
msgstr "리스팅 기능"

#: src/ListingManager/Product/MicropaymentProduct.php:74
msgid "Claim listing"
msgstr "소유권 클레임 리스팅"

#: src/ListingManager/Product/MicropaymentProduct.php:77
msgid "Publish listing"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Product/MicropaymentProduct.php:159
msgid "Feature payment has been successfully added to cart."
msgstr "기능 지불이 장바구니에 성공적으로 추가되었습니다."

#: src/ListingManager/Product/MicropaymentProduct.php:193
msgid "Publish payment has been successfully added to cart."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Product/MicropaymentProduct.php:222
msgid "Claim payment has been successfully added to cart."
msgstr "지불 청구가 장바구니에 성공적으로 추가되었습니다."

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:25
#: src/ListingManager/Tab/PackageTab.php:14
#: templates/listing-manager/listing-list.php:29
msgid "Package"
msgstr "패키지"

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:139
msgid "You are not allowed to purchase more than one package in single order."
msgstr "단일 주문으로 하나 이상의 패키지를 구매할 수 없습니다."

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:173
msgid "You are missing required attributes for extending the package."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:194
msgid "Extending package"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:379
msgid "day"
msgstr "일"

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:381
#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:569
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:384
msgid "days"
msgstr "일"

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:399
msgid "Never expires."
msgstr "기간만료 없음(영구)"

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:403
msgid "Package expired."
msgstr "패키지가 사용기간이 만료되었습니다."

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:567
#: templates/listing-manager/content-company.php:33
#: templates/listing-manager/dashboard.php:82
#: templates/listing-manager/widgets/agents.php:43
msgid "listing"
msgstr "리스팅"

#: src/ListingManager/Product/PackageProduct.php:572
#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:39
#: src/ListingManager/Utilities.php:106
#: templates/listing-manager/content-company.php:35
#: templates/listing-manager/dashboard.php:84
#: templates/listing-manager/locations.php:23
#: templates/listing-manager/widgets/agents.php:43
msgid "listings"
msgstr "리스팅"

#: src/ListingManager/Shortcode/ListShortcode.php:20
#, php-format
msgid ""
"Please <a href=\"%s?next=%s\">log in</a> before accessing this page. If you "
"don't have an account <a href=\"%s\">register</a>."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Shortcode/LogoutShortcode.php:24
msgid "You have been successfully logged out."
msgstr "당신은 성공적으로 로그 아웃되었습니다."

#: src/ListingManager/Tab/BrandingTab.php:14
#: src/ListingManager/Tab/BrandingTab.php:51
#: src/ListingManager/Tab/BrandingTab.php:130
#: templates/listing-manager/tabs/branding.php:1
msgid "Branding"
msgstr "브랜딩"

#: src/ListingManager/Tab/BrandingTab.php:57
#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:59
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:59
#: templates/listing-manager/claim-form.php:18
#: templates/listing-manager/dashboard.php:60
#: templates/listing-manager/inquire-form.php:26
#: templates/listing-manager/mails/claim.php:8
#: templates/listing-manager/mails/inquire.php:8
#: templates/listing-manager/mails/report.php:13
#: templates/listing-manager/report-form.php:94
#: templates/listing-manager/tabs/branding.php:6
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/ListingManager/Tab/BrandingTab.php:63
#: templates/listing-manager/panels/branding.php:11
#: templates/listing-manager/tabs/branding.php:12
msgid "Slogan"
msgstr "슬로건"

#: src/ListingManager/Tab/BrandingTab.php:69
#: src/ListingManager/Tab/CarTab.php:82
#: templates/listing-manager/panels/branding.php:18
#: templates/listing-manager/panels/car.php:32
#: templates/listing-manager/tabs/branding.php:18
#: templates/listing-manager/tabs/car.php:30
msgid "Color"
msgstr "색깔"

#: src/ListingManager/Tab/BrandingTab.php:75
#: templates/listing-manager/panels/branding.php:25
#: templates/listing-manager/tabs/branding.php:24
msgid "Logo"
msgstr "심벌 마크"

#: src/ListingManager/Tab/CarTab.php:58
#: templates/listing-manager/panels/car.php:4
#: templates/listing-manager/tabs/car.php:6
msgid "Engine"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Tab/CarTab.php:64
#: templates/listing-manager/panels/car.php:11
#: templates/listing-manager/tabs/car.php:12
msgid "Model"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Tab/CarTab.php:70
#: templates/listing-manager/panels/car.php:18
#: templates/listing-manager/tabs/car.php:18
msgid "Year"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Tab/CarTab.php:76
#: templates/listing-manager/panels/car.php:25
#: templates/listing-manager/tabs/car.php:24
msgid "Mileage"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Tab/CarTab.php:100
#: templates/listing-manager/tabs/car.php:1
msgid "Car Attributes"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Tab/ContactTab.php:14
#: src/ListingManager/Tab/ContactTab.php:51
#: src/ListingManager/Tab/ContactTab.php:123
#: templates/listing-manager/tabs/contact.php:1
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: src/ListingManager/Tab/ContactTab.php:63
#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:79
#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:69
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:65
#: templates/listing-manager/agent/overview.php:17
#: templates/listing-manager/agents.php:38
#: templates/listing-manager/claim-form.php:28
#: templates/listing-manager/companies.php:32
#: templates/listing-manager/company/overview.php:17
#: templates/listing-manager/mails/claim.php:16
#: templates/listing-manager/panels/contact.php:11
#: templates/listing-manager/tabs/contact.php:15
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: src/ListingManager/Tab/ContactTab.php:69
#: templates/listing-manager/panels/contact.php:18
#: templates/listing-manager/tabs/contact.php:21
msgid "Website"
msgstr "웹 사이트"

#: src/ListingManager/Tab/ContactTab.php:75
#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:84
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:70
#: templates/listing-manager/companies.php:37
#: templates/listing-manager/company/overview.php:22
#: templates/listing-manager/panels/contact.php:25
#: templates/listing-manager/tabs/contact.php:27
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: src/ListingManager/Tab/EventTab.php:57
#: templates/listing-manager/panels/event.php:4
msgid "Start Date"
msgstr "시작일"

#: src/ListingManager/Tab/EventTab.php:63
#: templates/listing-manager/panels/event.php:12
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: src/ListingManager/Tab/EventTab.php:69
#: templates/listing-manager/panels/event.php:20
msgid "End Date"
msgstr "종료일"

#: src/ListingManager/Tab/EventTab.php:75
#: templates/listing-manager/panels/event.php:28
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: src/ListingManager/Tab/JobTab.php:58
#: templates/listing-manager/panels/job.php:4
msgid "Start"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Tab/JobTab.php:70 src/ListingManager/Tab/JobTab.php:76
#: templates/listing-manager/panels/job.php:18
#: templates/listing-manager/tabs/job.php:18
msgid "Position"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Tab/JobTab.php:94
#: templates/listing-manager/tabs/job.php:1
msgid "Job Attributes"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Tab/LocationTab.php:14
#: src/ListingManager/Tab/LocationTab.php:51
#: src/ListingManager/Tab/LocationTab.php:94
#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:15
#: templates/listing-manager/filters/geolocation.php:4
#: templates/listing-manager/filters/geolocation.php:8
#: templates/listing-manager/filters/locations.php:9
#: templates/listing-manager/filters/locations.php:19
#: templates/listing-manager/tabs/location.php:1
msgid "Location"
msgstr "지역"

#: src/ListingManager/Tab/LocationTab.php:56
msgid "Search by address"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Tab/LocationTab.php:62
#: src/ListingManager/VisualComposer/GoogleMapVisualComposer.php:20
#: templates/listing-manager/panels/location.php:14
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:88
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

#: src/ListingManager/Tab/LocationTab.php:68
#: src/ListingManager/VisualComposer/GoogleMapVisualComposer.php:26
#: templates/listing-manager/panels/location.php:21
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:101
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

#: src/ListingManager/Tab/OpeningHoursTab.php:15
#: src/ListingManager/Tab/OpeningHoursTab.php:124
#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:117
#: templates/listing-manager/tabs/opening_hours.php:1
msgid "Opening Hours"
msgstr "업무 시간"

#: src/ListingManager/Tab/OpeningHoursTab.php:59
#: src/ListingManager/Tab/OpeningHoursTab.php:63
msgid "Opening hours"
msgstr "오픈 시간"

#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:64
#: templates/listing-manager/filters/year-built.php:4
#: templates/listing-manager/filters/year-built.php:8
#: templates/listing-manager/panels/property.php:11
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:12
msgid "Year built"
msgstr "건축 된 해"

#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:113
#: templates/listing-manager/panels/property.php:60
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:62
msgid "Lot area"
msgstr "전체 면적"

#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:119
#: templates/listing-manager/panels/property.php:67
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:68
msgid "Lot dimensions"
msgstr "전체 치수"

#: src/ListingManager/Tab/PropertyTab.php:137
#: templates/listing-manager/tabs/property.php:1
msgid "Property Attributes"
msgstr "숙박시설 속성"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:42
#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:100
#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:117
msgid "Social"
msgstr "SNS"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:139
#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:94
#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:104
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:74
#: templates/listing-manager/agent/social.php:12
#: templates/listing-manager/agents.php:54
#: templates/listing-manager/company/social.php:12
#: templates/listing-manager/listing-info.php:25
msgid "Facebook"
msgstr "페이스 북"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:140
#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:99
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:79
#: templates/listing-manager/agent/social.php:20
#: templates/listing-manager/agents.php:62
#: templates/listing-manager/company/social.php:20
#: templates/listing-manager/listing-info.php:33
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:141
msgid "Linkedin"
msgstr "링크드 인"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:142
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:143
#: src/ListingManager/Tab/VideoTab.php:57
#: templates/listing-manager/panels/video.php:4
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:144
#: src/ListingManager/Tab/VideoTab.php:63
#: templates/listing-manager/panels/video.php:11
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:145
msgid "Foursquare"
msgstr "Foursquare"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:146
msgid "Skype"
msgstr "Skype"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:147
msgid "Dribbble"
msgstr "드리블"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:148
msgid "Behance"
msgstr "비핸스"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:149
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#: src/ListingManager/Tab/SocialTab.php:150
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: src/ListingManager/Tab/VideoTab.php:14
#: src/ListingManager/Tab/VideoTab.php:51
#: src/ListingManager/Tab/VideoTab.php:110
#: templates/listing-manager/tabs/video.php:1
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:15
msgid "Amenity"
msgstr "편의시설"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:16
msgid "Search Amenity"
msgstr "편의시설 검색"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:17
msgid "All Amenities"
msgstr "모든 편의 시설"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:18
msgid "Parent Amenity"
msgstr "상위 편의 시설"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:19
msgid "Parent Amenity:"
msgstr "상위 편의 시설 :"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:20
msgid "Edit Amenity"
msgstr "편의시설 편집"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:21
msgid "Update Amenity"
msgstr "업데이트 편의 시설"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:22
msgid "Add New Amenity"
msgstr "새로운 편의시설 추가"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:23
msgid "New Amenity"
msgstr "새로운 편의시설"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:25
msgid "No amenities found."
msgstr "시설을 찾지 못했습니다."

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:32
msgid "amenity"
msgstr "편의시설"

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:61
#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:69
#: src/ListingManager/Taxonomy/CategoryTaxonomy.php:15
#: src/ListingManager/Taxonomy/CategoryTaxonomy.php:23
msgid "Font Icon"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Taxonomy/AmenityTaxonomy.php:70
#: src/ListingManager/Taxonomy/CategoryTaxonomy.php:24
msgid "Example: &lt;i class=\"fa fa-home\"&gt;&lt;/i&gt;"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:16
msgid "Search Contract"
msgstr "이용계약 방식 검색"

#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:17
msgid "All Contracts"
msgstr "모든 이용계약 방식"

#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:18
msgid "Parent Contract"
msgstr "상위 이용계약 방식"

#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:19
msgid "Parent Contract:"
msgstr "상위 이용계약 방식 :"

#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:20
msgid "Edit Contract"
msgstr "이용계약 방식 편집"

#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:21
msgid "Update Contract"
msgstr "이용계약 방식 갱신"

#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:22
msgid "Add New Contract"
msgstr "새 이용계약 방식 추가"

#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:23
msgid "New Contract"
msgstr "신규 이용계약 방식"

#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:25
msgid "No contracts found."
msgstr "이용계약 방식을 찾을 수 없습니다."

#: src/ListingManager/Taxonomy/ContractTaxonomy.php:32
msgid "contract"
msgstr "이용계약 방식"

#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:16
msgid "Search Location"
msgstr "지역 검색"

#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:17
msgid "All Locations"
msgstr "모든 지역"

#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:18
msgid "Parent Location"
msgstr "종속 지역"

#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:19
msgid "Parent Location:"
msgstr "종속 지역 :"

#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:20
msgid "Edit Location"
msgstr "지역 편집"

#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:21
msgid "Update Location"
msgstr "지역 업데이트"

#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:22
msgid "Add New Location"
msgstr "새 지역 추가"

#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:23
msgid "New Location"
msgstr "새 지역"

#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:25
msgid "No locations found."
msgstr "지역을 찾지 못했습니다."

#: src/ListingManager/Taxonomy/LocationTaxonomy.php:32
msgid "location"
msgstr "지역"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:16
#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:22
#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:28
#: src/ListingManager/VisualComposer/AgentVisualComposer.php:13
msgid "Agents"
msgstr "에이전트"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:18
#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:19
msgid "Add New Agent"
msgstr "새 에이전트 추가"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:20
msgid "Edit Agent"
msgstr "에이전트 편집"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:21
msgid "New Agent"
msgstr "새로운 에이전트"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:23
msgid "View Agent"
msgstr "에이전트보기"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:24
msgid "Search Agent"
msgstr "검색 에이전트"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:25
msgid "No Agents found"
msgstr "에이전트가 없습니다."

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:26
msgid "No Agents Found in Trash"
msgstr "휴지통에 에이전트가 없습니다."

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:38
#: templates/listing-manager/content-company.php:23
msgid "agents"
msgstr "에이전트"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:61
#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:46
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:47
#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:73
#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:48
#: src/ListingManager/Type/FormType.php:46
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:46
#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:46
msgid "General Options"
msgstr "일반 옵션"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:74
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:60
#: templates/listing-manager/agent/overview.php:11
#: templates/listing-manager/agents.php:32
#: templates/listing-manager/companies.php:26
#: templates/listing-manager/company/overview.php:11
msgid "Web"
msgstr "웹/홈페이지"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:88
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:14
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:20
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:26
#: src/ListingManager/VisualComposer/CompanyVisualComposer.php:13
msgid "Companies"
msgstr "회사"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:109
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:84
#: templates/listing-manager/agent/social.php:28
#: templates/listing-manager/agents.php:70
#: templates/listing-manager/company/social.php:28
#: templates/listing-manager/listing-info.php:41
msgid "LinkedIn"
msgstr "링크드 인"

#: src/ListingManager/Type/AgentType.php:114
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:89
#: templates/listing-manager/agent/social.php:36
#: templates/listing-manager/agents.php:78
#: templates/listing-manager/company/social.php:36
#: templates/listing-manager/listing-info.php:49
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:14
#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:20
#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:26
msgid "Claims"
msgstr "클레임"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:16
#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:17
msgid "Add New Claim"
msgstr "새 소유권 클레임 추가"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:18
msgid "Edit Claim"
msgstr "소유권 클레임 수정"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:19
msgid "New Claim"
msgstr "새 클레임"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:21
msgid "View Claim"
msgstr "소유권 클레임보기"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:22
msgid "Search Claim"
msgstr "검색 클레임"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:23
msgid "No Claims found"
msgstr "클레임을 찾을 수 없음"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:24
msgid "No Claims Found in Trash"
msgstr "휴지통에서 클레임을 찾을 수 없음"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:54
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:54
msgid "Listing ID"
msgstr "리스팅 ID"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:74
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:74
msgid "Messsage"
msgstr "대화"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:91
msgid "Payment"
msgstr "지불"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:92
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:92
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:93
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:93
#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:36
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:117
msgid "Order found"
msgstr "찾은 주문"

#: src/ListingManager/Type/ClaimType.php:125
msgid "Order not found"
msgstr "주문을 찾을 수 없음"

#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:15
#: templates/listing-manager/agent/overview.php:26
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:16
#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:17
msgid "Add New Company"
msgstr "새 회사 추가"

#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:18
msgid "Edit Company"
msgstr "회사 편집"

#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:19
msgid "New Company"
msgstr "새 회사"

#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:21
msgid "View Company"
msgstr "회사보기"

#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:22
msgid "Search Company"
msgstr "회사 검색"

#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:23
msgid "No Companies found"
msgstr "회사 없음"

#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:24
msgid "No Companies Found in Trash"
msgstr "휴지통에 있는 회사 없음"

#: src/ListingManager/Type/CompanyType.php:36
msgid "companies"
msgstr "회사"

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:15
#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:21
#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:27
msgid "Fields"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:16
msgid "Field"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:17
#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:18
msgid "Add New Field"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:19
msgid "Edit Field"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:20
msgid "New Field"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:22
msgid "View Field"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:23
msgid "Search Field"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:24
msgid "No Fields found"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:25
msgid "No Fields Found in Trash"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:59
msgid "Undefined"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:80
#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:15
msgid "Fieldset"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:86
msgid "Label"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:91
#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:56
#: src/ListingManager/Type/FormType.php:54
msgid "Slug"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:97
#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:70
msgid "Required"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:107
msgid "Text"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:109
#: templates/listing-manager/mails/claim.php:21
#: templates/listing-manager/mails/inquire.php:17
#: templates/listing-manager/mails/report.php:9
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:110
msgid "date"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:111
msgid "time"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:112
msgid "Textarea"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:113
#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:121
msgid "Taxonomy"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:114
msgid "File"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:115
msgid "Files"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldType.php:116
#: src/ListingManager/VisualComposer/GoogleMapVisualComposer.php:13
msgid "Google Map"
msgstr "구글지도"

#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:14
#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:20
#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:26
msgid "Fieldsets"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:16
#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:17
msgid "Add New Fieldset"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:18
msgid "Edit Fieldset"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:19
msgid "New Fieldset"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:21
msgid "View Fieldset"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:22
msgid "Search Fieldset"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:23
msgid "No Fieldsets found"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:24
msgid "No Fieldsets Found in Trash"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:61
msgid "Legend"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FieldsetType.php:66
#: src/ListingManager/Type/FormType.php:14
#: src/ListingManager/Type/FormType.php:20
#: src/ListingManager/Type/FormType.php:26
msgid "Forms"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FormType.php:15
msgid "Form"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FormType.php:16
#: src/ListingManager/Type/FormType.php:17
msgid "Add New Form"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FormType.php:18
msgid "Edit Form"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FormType.php:19
msgid "New Form"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FormType.php:21
msgid "View Form"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FormType.php:22
msgid "Search Form"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FormType.php:23
msgid "No Forms found"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/FormType.php:24
msgid "No Forms Found in Trash"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:17
#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:18
msgid "Add New Listing"
msgstr "새 리스팅 추가"

#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:20
msgid "New Listing"
msgstr "새 리스팅"

#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:22
msgid "View Listing"
msgstr "리스팅보기"

#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:23
msgid "Search Listing"
msgstr "검색 리스팅"

#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:24
msgid "No Listings found"
msgstr "발견 된 리스팅이 없습니다"

#: src/ListingManager/Type/ListingType.php:25
msgid "No Listings Found in Trash"
msgstr "휴지통에 리스팅이 없습니다"

#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:14
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:20
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:26
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:16
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:17
msgid "Add New Report"
msgstr "새 보고서 추가"

#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:18
msgid "Edit Report"
msgstr "보고서 편집"

#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:19
msgid "New Report"
msgstr "새 보고서"

#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:21
msgid "View Report"
msgstr "보고서보기"

#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:22
msgid "Search Report"
msgstr "검색 보고서"

#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:23
msgid "No Reports found"
msgstr "보고서가 없습니다."

#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:24
msgid "No Reports Found in Trash"
msgstr "휴지통에 보고서가 없습니다."

#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:69
#: src/ListingManager/Type/ReportType.php:91
msgid "Reason"
msgstr "이유"

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:14
#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:15
msgid "Review Rating"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:16
#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:17
msgid "Add New Review Rating"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:18
msgid "Edit Review Rating"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:19
msgid "New Review Rating"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:20
#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:26
msgid "Review Ratings"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:21
msgid "View Review Rating"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:22
msgid "Search Review Rating"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:23
msgid "No Review Ratings found"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:24
msgid "No Review Ratings Found in Trash"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:54
msgid "ID"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Type/ReviewRatingType.php:64
msgid "No. of stars"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Utilities.php:78
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: src/ListingManager/Utilities.php:79
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: src/ListingManager/Utilities.php:80
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: src/ListingManager/Utilities.php:81
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: src/ListingManager/Utilities.php:82
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: src/ListingManager/Utilities.php:83
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: src/ListingManager/Utilities.php:84
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: src/ListingManager/VisualComposer/AgentVisualComposer.php:15
#: src/ListingManager/VisualComposer/CompanyVisualComposer.php:15
msgid "Show agents."
msgstr "에이전트 보이기"

#: src/ListingManager/VisualComposer/AgentVisualComposer.php:20
#: src/ListingManager/VisualComposer/CompanyVisualComposer.php:20
#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:20
#: templates/listing-manager/widgets/listings-form.php:69
msgid "Per page"
msgstr "페이지 당"

#: src/ListingManager/VisualComposer/AgentVisualComposer.php:26
#: src/ListingManager/VisualComposer/CompanyVisualComposer.php:26
#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:26
#: templates/listing-manager/widgets/listings-form.php:55
msgid "Columns"
msgstr "열"

#: src/ListingManager/VisualComposer/AgentVisualComposer.php:32
#: src/ListingManager/VisualComposer/CompanyVisualComposer.php:32
#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:38
#: src/ListingManager/VisualComposer/GoogleMapVisualComposer.php:52
#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:51
#: src/ListingManager/VisualComposer/PackageVisualComposer.php:20
#: src/ListingManager/VisualComposer/TileVisualComposer.php:26
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: src/ListingManager/VisualComposer/AgentVisualComposer.php:34
#: src/ListingManager/VisualComposer/CompanyVisualComposer.php:34
#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:40
#: src/ListingManager/VisualComposer/GoogleMapVisualComposer.php:54
#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:53
#: src/ListingManager/VisualComposer/PackageVisualComposer.php:22
#: src/ListingManager/VisualComposer/TileVisualComposer.php:28
msgid "Design options"
msgstr "디자인 옵션"

#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:16
#: templates/listing-manager/widgets/filter-form.php:29
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:202
msgid "Button text"
msgstr "버튼 텍스트"

#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:22
#: templates/listing-manager/widgets/filter-form.php:42
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:215
msgid "Return URL"
msgstr "URL 반환"

#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:28
#: templates/listing-manager/widgets/filter-form.php:66
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:226
msgid "Input titles"
msgstr "제목을 입력하세요"

#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:31
#: templates/listing-manager/widgets/filter-form.php:75
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:235
msgid "Labels"
msgstr "레이블"

#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:32
#: templates/listing-manager/widgets/filter-form.php:85
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:245
msgid "Placeholders"
msgstr "자리 표시 자"

#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:51
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:60
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: src/ListingManager/VisualComposer/FilterVisualComposer.php:62
msgid "Show filter."
msgstr "필터 표시."

#: src/ListingManager/VisualComposer/GoogleMapVisualComposer.php:15
msgid "Map showing listing posts."
msgstr "리스팅을 표시하는지도."

#: src/ListingManager/VisualComposer/GoogleMapVisualComposer.php:32
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:54
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:181
msgid "Zoom"
msgstr "줌"

#: src/ListingManager/VisualComposer/GoogleMapVisualComposer.php:38
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:41
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: src/ListingManager/VisualComposer/GoogleMapVisualComposer.php:46
msgid "Enable geolocation"
msgstr "지오로케이션 좌표 사용"

#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:15
msgid "Show listings grid."
msgstr "그리드 리스팅 표시."

#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:32
msgid "Orderby"
msgstr ""

#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:37
msgid "Event date"
msgstr ""

#: src/ListingManager/VisualComposer/ListingVisualComposer.php:45
#: templates/listing-manager/dashboard.php:200
#: templates/listing-manager/listing-list.php:38
msgid "Featured"
msgstr "추천 (Featured)"

#: src/ListingManager/VisualComposer/PackageVisualComposer.php:15
msgid "Show packages."
msgstr "패키지 보여주기."

#: src/ListingManager/VisualComposer/TileVisualComposer.php:13
msgid "Tiles"
msgstr "타일"

#: src/ListingManager/VisualComposer/TileVisualComposer.php:15
msgid "Show listing tiles."
msgstr "리스팅 타일을 표시합니다."

#: src/ListingManager/VisualComposer/TileVisualComposer.php:20
#: templates/listing-manager/widgets/tiles-form.php:54
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: src/ListingManager/Widget/AgentWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Agents"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/AgentWidget.php:13
msgid "Displays agents."
msgstr "에이전트를 표시합니다."

#: src/ListingManager/Widget/CategoryWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Categories"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/CategoryWidget.php:13
msgid "Displays categories."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/CompanyWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Companies"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/CompanyWidget.php:13
msgid "Displays companies."
msgstr "회사를 표시합니다."

#: src/ListingManager/Widget/CtaWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Call to action"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/CtaWidget.php:13
msgid "Displays call to action."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/FilterWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Filter"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/FilterWidget.php:14
msgid "Filter for filtering listings."
msgstr "리스트 필터링을 위한 필터"

#: src/ListingManager/Widget/GoogleMapSingleWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Google Map Single Listing"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/GoogleMapSingleWidget.php:13
msgid ""
"Displays Google Map for single listing. Make sure that widget is displayed "
"at listing detail page."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/GoogleMapWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Google Map"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/GoogleMapWidget.php:13
msgid "Displays Google map."
msgstr "Google지도를 표시합니다."

#: src/ListingManager/Widget/InquireWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Inquire"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/InquireWidget.php:13
msgid ""
"Displays inquire form. Make sure that widget is displayed on product page."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/ListingInfoWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Listing Info"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/ListingInfoWidget.php:13
msgid "Displays listing information."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/ListingWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Listings"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/ListingWidget.php:13
msgid "Displays listings."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/PurchaseWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Purchase"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/PurchaseWidget.php:13
msgid ""
"Displays add to cart form. Make sure that widget is displayed on product "
"page."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/StreamWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Stream"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/StreamWidget.php:13
msgid "Displays listing stream."
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/TileWidget.php:12
msgid "Listing Manager: Tiles"
msgstr ""

#: src/ListingManager/Widget/TileWidget.php:13
msgid "Displays listings as tiles."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/accounts/login.php:23
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/listing-manager/accounts/login.php:28
#: templates/listing-manager/accounts/register.php:50
#: templates/listing-manager/accounts/reset.php:23
msgid "You are already logged in."
msgstr "귀하는 이미 로그인하셨습니다."

#: templates/listing-manager/accounts/password.php:9
msgid "Old password"
msgstr "기존 비밀번호"

#: templates/listing-manager/accounts/password.php:14
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: templates/listing-manager/accounts/password.php:25
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: templates/listing-manager/accounts/register.php:26
msgid "Retype Password"
msgstr "비밀번호 다시 입력"

#: templates/listing-manager/accounts/register.php:37
#, php-format
msgid "I agree with <a href=\"%s\">terms & conditions</a>"
msgstr "<a href=\"%s\"> 이용 약관 </a>에 동의합니다."

#: templates/listing-manager/accounts/register.php:44
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: templates/listing-manager/accounts/register.php:57
msgid "Registrations are not allowed."
msgstr "신규등록이 허용되어 있지 않습니다."

#: templates/listing-manager/accounts/reset.php:10
msgid "Username or E-mail:"
msgstr "아이디 또는 이메일:"

#: templates/listing-manager/accounts/reset.php:17
msgid "Get New Password"
msgstr "새 암호 얻기"

#: templates/listing-manager/admin/missing-purchase-code.php:8
msgid "Dismiss this notice."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/agent/assigned.php:21
#: templates/listing-manager/company/assigned.php:21
msgid "Created Items"
msgstr "아이템 생성"

#: templates/listing-manager/categories.php:56
msgid "No categories found."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/claim-form.php:4
msgid "Post ID is missing."
msgstr "Post ID가 없습니다."

#: templates/listing-manager/claim-form.php:10
msgid "You have already claimed this listing. Please, wait for admin review."
msgstr "이미 이 리스팅에 클레임 거셨습니다. 관리자 검토를 기다리십시오."

#: templates/listing-manager/claim-form.php:33
#: templates/listing-manager/inquire-form.php:39
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: templates/listing-manager/claim.php:6
msgid "I claimed it"
msgstr "제가 클레임 걸었습니다."

#: templates/listing-manager/companies.php:20
#: templates/listing-manager/company/overview.php:5
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/listing-manager/content-company.php:21
msgid "agent"
msgstr "에이전트"

#: templates/listing-manager/dashboard.php:56
msgid "Packages Overview"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/dashboard.php:61
#: templates/listing-manager/listing-form-packages.php:92
msgid "Limit"
msgstr "한도/제한"

#: templates/listing-manager/dashboard.php:62
msgid "Time Interval"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/dashboard.php:63
msgid "Assigned Listings"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/dashboard.php:64
msgid "Expiration"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/dashboard.php:97
msgid "No packages purchased."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/dashboard.php:191
msgid "Listings Overview"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/dashboard.php:195
msgid "All"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/dashboard.php:196
#: templates/listing-manager/listing-list.php:106
msgid "Published"
msgstr "게시 됨"

#: templates/listing-manager/dashboard.php:197
#: templates/listing-manager/listing-list.php:98
msgid "Pending"
msgstr "대기중인"

#: templates/listing-manager/dashboard.php:198
#: templates/listing-manager/listing-list.php:102
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: templates/listing-manager/dashboard.php:199
#: templates/listing-manager/listing-list.php:110
msgid "Private"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/favorite.php:4
msgid "Add to favorites"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#: templates/listing-manager/favorite.php:8
#: templates/listing-manager/favorite.php:14
msgid "I Love It"
msgstr "정말 마음에 듭니다!"

#: templates/listing-manager/favorite.php:18
msgid "Favorite"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/favorites.php:5
#: templates/listing-manager/listing-list.php:14
#: templates/listing-manager/widgets/cta-form.php:30
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: templates/listing-manager/favorites.php:7
#: templates/listing-manager/listing-list.php:42
msgid "Actions"
msgstr "액션"

#: templates/listing-manager/favorites.php:33
msgid "View"
msgstr "보기"

#: templates/listing-manager/field-builder.php:2
msgid "Front Fields Builder"
msgstr "Front Field 빌더"

#: templates/listing-manager/fields/file.php:10
#: templates/listing-manager/fields/files.php:13
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: templates/listing-manager/fields/google_map.php:4
#: templates/listing-manager/google-map/google-map.php:27
msgid "Google Maps API key missing."
msgstr "Google지도 API 키가 누락되었습니다."

#: templates/listing-manager/fields/google_map.php:9
#: templates/listing-manager/panels/location.php:8
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/listing-manager/fields/opening-hours.php:5
#: templates/listing-manager/panels/opening-hours.php:6
#: templates/listing-manager/tabs/opening_hours.php:26
msgid "Time From"
msgstr "오픈"

#: templates/listing-manager/fields/opening-hours.php:6
#: templates/listing-manager/panels/opening-hours.php:7
#: templates/listing-manager/tabs/opening_hours.php:27
msgid "Time To"
msgstr "클로즈"

#: templates/listing-manager/fields/opening-hours.php:7
#: templates/listing-manager/panels/opening-hours.php:8
#: templates/listing-manager/tabs/opening_hours.php:30
msgid "Custom Text"
msgstr "사용자 정의 텍스트"

#: templates/listing-manager/fields/taxonomy.php:13
msgid "Child term"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/fields/taxonomy.php:21
msgid "Select"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/filter-form.php:41
msgid "Filter Listings"
msgstr "리스팅 필터링"

#: templates/listing-manager/filters/contract.php:21
msgid "All contracts"
msgstr "모든 이용계약 방식"

#: templates/listing-manager/filters/event-date.php:4
#: templates/listing-manager/filters/event-date.php:9
msgid "Event date from"
msgstr "이벤트 개시일 :"

#: templates/listing-manager/filters/event-date.php:17
#: templates/listing-manager/filters/event-date.php:22
msgid "Event date to"
msgstr "이벤트 만료일 :"

#: templates/listing-manager/filters/listing-categories.php:9
#: templates/listing-manager/filters/listing-categories.php:19
msgid "Category"
msgstr "브랜드"

#: templates/listing-manager/filters/listing-categories.php:21
msgid "All categories"
msgstr "모든 브랜드"

#: templates/listing-manager/filters/locations.php:21
msgid "All locations"
msgstr "모든 지역"

#: templates/listing-manager/filters/price.php:4
#: templates/listing-manager/filters/price.php:9
msgid "Price from"
msgstr "시작가"

#: templates/listing-manager/filters/price.php:19
#: templates/listing-manager/filters/price.php:24
msgid "Price to"
msgstr "최고가"

#: templates/listing-manager/google-map/google-map-single.php:20
#: templates/listing-manager/tabs/location.php:9
msgid "Get directions"
msgstr "길 찾기"

#: templates/listing-manager/google-map/google-map-single.php:25
#: templates/listing-manager/panels/location.php:26
#: templates/listing-manager/tabs/location.php:22
msgid ""
"You are missing Google Maps API key. You can set it under \"Customizer - "
"Listing Manager General - Google Maps API key\""
msgstr ""
"Google Maps API 키가 누락되었습니다. \"Customizer - Listing Manager General "
"- Google Maps API 키\"에서 설정할 수 있습니다."

#: templates/listing-manager/google-map/google-map.php:68
msgid "Roadmap"
msgstr "로드맵"

#: templates/listing-manager/google-map/google-map.php:69
msgid "Terrain"
msgstr "지형"

#: templates/listing-manager/google-map/google-map.php:70
msgid "Satellite"
msgstr "위성"

#: templates/listing-manager/google-map/google-map.php:76
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: templates/listing-manager/google-map/google-map.php:77
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: templates/listing-manager/google-map/google-map.php:83
msgid "Current Position"
msgstr "현재 위치"

#: templates/listing-manager/inquire-form.php:12
msgid "Please login before posting inquire"
msgstr "게시하기 전에 로그인하십시오."

#: templates/listing-manager/inquire-form.php:34
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: templates/listing-manager/inquire-form.php:44
msgid "Send Message"
msgstr "문자 보내기"

#: templates/listing-manager/listing-form-packages.php:5
msgid "Select already purchased package"
msgstr "이미 구매한 패키지 선택"

#: templates/listing-manager/listing-form-packages.php:29
msgid "of"
msgstr "의"

#: templates/listing-manager/listing-form-packages.php:41
msgid "Extend"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-form-packages.php:44
#, php-format
msgid "%s day"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-form-packages.php:46
#, php-format
msgid "%s days"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-form-packages.php:70
msgid "Purchase new package"
msgstr "새 패키지 구매"

#: templates/listing-manager/listing-form-packages.php:99
#: templates/listing-manager/panels/package.php:12
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: templates/listing-manager/listing-form.php:7
msgid "Please select form for adding new listing"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-form.php:37
msgid ""
"Listing submission is allowed only for authenticated users with the "
"membership plan."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-form.php:53
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/listing-manager/listing-form.php:59
msgid "Listing form not found."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-list.php:23
msgid "Membership"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-list.php:34
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/listing-manager/listing-list.php:97
msgid "Waiting for admin approval."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-list.php:101
msgid "Package not assigned or expired."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-list.php:105
msgid "Listing is published."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-list.php:109
msgid "Listing date has expired (e.g. event date)."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/listing-list.php:120
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: templates/listing-manager/listing-list.php:124
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: templates/listing-manager/listing-list.php:195
msgid "No listings found. You can start by <a href=\""
msgstr "리스팅이 없습니다. <a href = \""

#: templates/listing-manager/listing-list.php:197
msgid "No listings found."
msgstr "리스팅이 없습니다."

#: templates/listing-manager/listing-remove-form.php:3
#: templates/listing-manager/report-form.php:4
msgid "You have to specify listing!"
msgstr "리스팅을 지정해야합니다!"

#: templates/listing-manager/listing-remove-form.php:16
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: templates/listing-manager/locations.php:26
msgid "Show All Listings"
msgstr "모든 리스팅보기"

#: templates/listing-manager/mails/expiring.php:1
msgid "Hi"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/mails/expiring.php:3
#, php-format
msgid ""
"your package %s is going to expire. It will expire at %s. You can extend the "
"package by logging in."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/mails/report.php:21
msgid "Report reason"
msgstr "보고서 이유"

#: templates/listing-manager/memberships/panel.php:10
msgid "Max. number of listings"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/memberships/plans.php:24
msgid "Unlimited listings."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/memberships/plans.php:26
msgid "Max. allowed listings"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/memberships/plans.php:31
msgid "Current listings count"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/messages/not-allowed.php:5
msgid "You are not allowed to access this page."
msgstr "이 페이지에 액세스 할 수 없습니다."

#: templates/listing-manager/messages/not-exist.php:2
msgid "Object does not exist."
msgstr "개체가 존재하지 않습니다."

#: templates/listing-manager/messages/woocommerce-not-active.php:2
msgid "Listing Manager requires WooCoomerce to be installed."
msgstr "Listing Manager는 WooCoomerce를 설치해야합니다."

#: templates/listing-manager/packages.php:29
msgid "Time interval"
msgstr "시간 간격"

#: templates/listing-manager/packages.php:34
#: templates/listing-manager/panels/package.php:4
msgid "No. of listings"
msgstr "홍보 가능 인원"

#: templates/listing-manager/packages.php:45
#: templates/listing-manager/purchase.php:38
msgid "Add to cart"
msgstr "장바구니에 담기"

#: templates/listing-manager/panels/branding.php:4
msgid "Business Name"
msgstr "회사명"

#: templates/listing-manager/panels/job.php:25
#: templates/listing-manager/tabs/job.php:24
msgid "Required skills"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/panels/package.php:7
msgid "Use -1 for unlimited number of listings."
msgstr "무제한 수의 리스팅에는 -1을 사용하십시오."

#: templates/listing-manager/panels/package.php:15
msgid "Insert -1 for unlimited duration."
msgstr "무제한 기간 동안 -1을 삽입하십시오."

#: templates/listing-manager/panels/package.php:20
msgid "CSS Class"
msgstr "CSS 클래스"

#: templates/listing-manager/panels/package.php:27
msgid "Exclude from pricing tables"
msgstr "가격 책정 테이블에서 제외"

#: templates/listing-manager/purchase.php:43
msgid "Quantity"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/purchase.php:49
msgid "It is not possible to add this product into cart."
msgstr ""

#: templates/listing-manager/report-form.php:16
#: templates/listing-manager/report-form.php:17
msgid "It is spam"
msgstr "스팸입니다."

#: templates/listing-manager/report-form.php:23
#: templates/listing-manager/report-form.php:24
msgid "It is nudity or pornography"
msgstr "누드 또는 음란물입니다."

#: templates/listing-manager/report-form.php:30
#: templates/listing-manager/report-form.php:31
msgid "It humiliates somebody"
msgstr "타인을 음해하는 글입니다."

#: templates/listing-manager/report-form.php:37
#: templates/listing-manager/report-form.php:38
msgid "It is inappropriate"
msgstr "부적절합니다."

#: templates/listing-manager/report-form.php:44
#: templates/listing-manager/report-form.php:45
msgid ""
"It insults or attacks someone based on their religion, ethnicity or sexual "
"orientation"
msgstr "종교, 인종 또는 성적 취향에 따라 누군가를 모욕하거나 공격합니다."

#: templates/listing-manager/report-form.php:51
#: templates/listing-manager/report-form.php:52
msgid "It advocates violence or harm to a person or animal"
msgstr "사람이나 동물에 대한 폭력이나 피해를 옹호합니다."

#: templates/listing-manager/report-form.php:58
#: templates/listing-manager/report-form.php:59
msgid "It displays someone harming themself or planning to harm themself"
msgstr "자신을 해치거나 스스로 해를 끼칠 사람을 나타냅니다."

#: templates/listing-manager/report-form.php:65
#: templates/listing-manager/report-form.php:66
msgid "It describes buying or selling drugs, guns or regulated products"
msgstr "마약, 총 또는 규제 제품의 매매에 대해 설명합니다."

#: templates/listing-manager/report-form.php:73
#: templates/listing-manager/report-form.php:74
msgid "It is an unauthorized use of my intellectual property"
msgstr "내 지적 재산권을 무단으로 사용하는 행위입니다."

#: templates/listing-manager/report-form.php:80
#: templates/listing-manager/report-form.php:81
msgid "Something else"
msgstr "다른 것"

#: templates/listing-manager/report-form.php:87
msgid "Other reason or additional information"
msgstr "기타 이유 또는 추가 정보"

#: templates/listing-manager/report-form.php:90
msgid "Contact to you"
msgstr "연락하기"

#: templates/listing-manager/report-form.php:103
msgid "Submit to review"
msgstr "검토를 위해 제출"

#: templates/listing-manager/reviews/display.php:24
#: templates/listing-manager/reviews/field.php:13
msgid "Rate&hellip;"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/statistics.php:8
msgid ""
"Listing views logging is disabled. If you want to collect stats, plase "
"enable under \"Appearance - Customize - Listing Manager Statistics\"."
msgstr ""
"리스팅 뷰 로깅이 비활성화되었습니다. 통계를 수집하려면 \"모양 - 사용자 정의 "
"- 리스팅 관리자 통계\"에서 활성화하십시오."

#: templates/listing-manager/statistics.php:15
msgid "Total Views"
msgstr "총 조회수"

#: templates/listing-manager/statistics.php:20
msgid "Total Searches"
msgstr "총 검색 수"

#: templates/listing-manager/statistics.php:35
msgid "Registered Users"
msgstr "등록 된 사용자"

#: templates/listing-manager/statistics.php:46
msgid "10 most popular listings"
msgstr "가장 인기있는 10 가지 리스팅"

#: templates/listing-manager/statistics.php:54
#: templates/listing-manager/statistics.php:82
#: templates/listing-manager/statistics.php:110
msgid "views"
msgstr "views"

#: templates/listing-manager/statistics.php:67
msgid "10 most popular locations"
msgstr "가장 인기있는 10개 지역"

#: templates/listing-manager/statistics.php:95
msgid "10 most popular categories"
msgstr "10 개의 가장 인기있는 브랜드"

#: templates/listing-manager/tabs/contact.php:33
msgid "You must be logged in to see contact information."
msgstr "연락처 정보를 보려면 로그인해야합니다."

#: templates/listing-manager/tabs/job.php:6
msgid "Starting date"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/tabs/opening_hours.php:16
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: templates/listing-manager/tabs/opening_hours.php:18
msgid "Closed"
msgstr "닫기"

#: templates/listing-manager/tabs/social.php:1
msgid "Social Networks"
msgstr "소셜 네트워크"

#: templates/listing-manager/widgets/agents-form.php:40
#: templates/listing-manager/widgets/categories-form.php:39
#: templates/listing-manager/widgets/companies-form.php:40
#: templates/listing-manager/widgets/cta-form.php:55
#: templates/listing-manager/widgets/listings-form.php:41
#: templates/listing-manager/widgets/stream-form.php:40
#: templates/listing-manager/widgets/tiles-form.php:40
msgid "Classes"
msgstr "클래스"

#: templates/listing-manager/widgets/agents-form.php:54
#: templates/listing-manager/widgets/companies-form.php:54
#: templates/listing-manager/widgets/stream-form.php:54
msgid "Count"
msgstr "카운트"

#: templates/listing-manager/widgets/cta-form.php:69
msgid "Action title"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/cta-form.php:83
msgid "Action link"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/filter-form.php:60
#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:143
msgid "Autosubmit"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:83
msgid "GPS Position"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:111
msgid "Options"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:120
msgid "Show all markers"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:131
msgid "Show filter"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:155
msgid "Live Filter"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:159
msgid "Toolbar"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:169
msgid "Map types"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:197
msgid "Filter Options"
msgstr ""

#: templates/listing-manager/widgets/google-map-form.php:251
msgid "Filter Fields"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Select if you want to use free for all front end submission or the "
#~ "package system."
#~ msgstr ""
#~ "모든 프런트 엔드 제출 또는 패키지 시스템에 무료를 사용하려면 선택하십시오."

#~ msgid "Field Builder"
#~ msgstr "필드 빌더"

#~ msgid "Fetching your customizations from database."
#~ msgstr "데이터베이스에서 사용자 정의를 가져 오는 중."

#~ msgid "It looks like that you don't have any customizations, yet."
#~ msgstr "아직 사용자 정의가없는 것 같습니다."

#~ msgid "Available Field Types"
#~ msgstr "사용 가능한 필드 유형"

#~ msgid ""
#~ "Text, email, URL, file, files, date, time, textarea and opening hours."
#~ msgstr ""
#~ "텍스트, 이메일, URL, 파일, 파일, 날짜, 시간, 텍스트 영역 및 영업 시간."

#~ msgid "Getting Custom Field"
#~ msgstr "사용자 정의 필드 가져 오기"

#~ msgid ""
#~ "In most cases you will be fine by using simple line of code below to "
#~ "fetch the data from database. Use this command in your theme on front end "
#~ "site."
#~ msgstr ""
#~ "대부분의 경우 데이터베이스에서 데이터를 가져 오는 간단한 코드 행을 사용하"
#~ "면 문제가 없습니다. 프런트 엔드 사이트의 테마에서이 명령을 사용하십시오."

#~ msgid "Removing Customizations"
#~ msgstr "사용자 지정 항목 제거"

#~ msgid ""
#~ "All settings are stored inside database table TABLE_PREFIX_options under "
#~ "listing_manager_field_builder option. So if you are looking for removing "
#~ "your settings just navigate into database and remove this row from table."
#~ msgstr ""
#~ "모든 설정은 listing_manager_field_builder 옵션 아래의 데이터베이스 테이블 "
#~ "TABLE_PREFIX_options에 저장됩니다. 따라서 설정 제거를 원하면 데이터베이스"
#~ "로 이동하여 테이블에서이 행을 제거하십시오."

#~ msgid "Back End Custom Fields"
#~ msgstr "백 엔드 사용자 정의 필드"

#~ msgid ""
#~ "You can add custom fields on backend in two ways. First option is to "
#~ "download third party like ACF or you can write custom WooCommerce hooks "
#~ "to add support for additional plugins."
#~ msgstr ""
#~ "두 가지 방법으로 백엔드에 사용자 정의 필드를 추가 할 수 있습니다. 첫 번째 "
#~ "옵션은 ACF와 같은 제 3자를 다운로드하거나 사용자 정의 WooCommerce 후크를 "
#~ "작성하여 추가 플러그인에 대한 지원을 추가 할 수 있습니다."

#~ msgid "Advanced Custom Fields"
#~ msgstr "고급 사용자 정의 필드"

#~ msgid "Mastering Custom Fields"
#~ msgstr "사용자 정의 필드 마스터링"

#~ msgid ""
#~ "Package has been added into cart. Please purchase it before your listing "
#~ "will be published."
#~ msgstr ""
#~ "패키지가 장바구니에 추가되었습니다. 리스팅을 게시하기 전에 먼저 구입하십시"
#~ "오."

#~ msgid "Listing Manager Tabs"
#~ msgstr "Listing Manager 탭"

#~ msgid "Hide Single"
#~ msgstr "싱글 숨기기"

#~ msgid ""
#~ "Check which tabs should be hidden on product single page when product "
#~ "type is set to \"Listing\"."
#~ msgstr ""
#~ "제품 유형이 \"리스팅\"으로 설정된 경우 제품 단일 페이지에서 숨길 탭을 선택"
#~ "하십시오."

#~ msgid "Listing Manager Agents"
#~ msgstr "리스트 매니저 에이전트"

#~ msgid "Listing Manager Companies"
#~ msgstr "Listing Manager 기업"

#~ msgid "Listing Manager Filter"
#~ msgstr "Listing Manager 필터"

#~ msgid "Listing Manager Google Map"
#~ msgstr "리스트 매니저 Google지도"

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "생성"

#~ msgid "Add Package"
#~ msgstr "패키지 추가"
